{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-09",
        "domain": "레포츠",
        "title": "운일암반일암관광지야영장"
    },
    "text": "雲長山の麓に位置する雲日岩盤日岩キャンプ場は鎮安郡が運営するキャンプ場です。 ここは過去に絶壁に道がなく、ただ空と石と木と雲だけを見ることができるという理由で「雲日庵」と呼ばれ、日光を1日に半日だけ見ることができることから「半月庵」と呼ばれ、この名前で有名になりました。 キャンプ場は上キャンプ場、下キャンプ場、そしていくつかのキャンプ場で構成されており、保存された美しい自然環境のため、人が多く訪れることができない場所です。 渓谷に位置する東屋から渓谷の美しい風景を見ると、まるで新鮮な気運が伝わったかのように感じられます。 滝と奇岩怪石、大きな岩と削られたような絶壁などが調和し、美しい風景を作り出しています。 家族連れから同好会などの団体観光まで、様々な訪問客が多く訪れますが、散策路、虹橋などの便益施設が設けられており、快適な楽しみを提供しています。 また、渓谷に接近するための安全階段と渓谷中央にある四方ダムで水遊びが楽しめる環境が整っており、子供たちも楽しく遊ぶことができます。 水深が浅くて気軽に水遊びができ、澄んだ水でカワニナなどを捕まえることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場は雲長山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場は誰が運営していますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場は鎮安郡が運営しています。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場はなぜ「雲日庵」とも「半月庵」とも呼ばれていますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場は絶壁に道がなく、空と石と木と雲だけを見ることができるという理由で「雲日庵」と呼ばれ、日光を1日に半日だけ見ることができることから「半月庵」とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場はどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場は保存された美しい自然環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場は人が多く訪れることができる場所ですか？",
            "answer": "いいえ、雲日岩キャンプ場は保存された美しい自然環境のため、人が多く訪れることができない場所です。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場のキャンプ場はいくつありますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場には上キャンプ場、下キャンプ場、そしていくつかのキャンプ場があります。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場の渓谷からはどのような風景が見られますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場の渓谷からは滝と奇岩怪石、大きな岩と削られたような絶壁などが調和した美しい風景が見られます。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場には散策路や虹橋などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場ではどのような水遊びが楽しめますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場では安全階段と渓谷中央にある四方ダムで水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "雲日岩キャンプ場の水はどのようになっていますか？",
            "answer": "雲日岩キャンプ場の水は澄んでおり、水深も浅くて気軽に水遊びができます。また、カワニナなども捕まえることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 506
    }
}